當年用4.5賣左套匯豐紀念鈔既男女而家點？

如題